{
  "nid":"14992",
  "type":"films",
  "language":"fr",
  "uid":"1",
  "status":"1",
  "created":"1300260049",
  "changed":"1325510919",
  "comment":0,
  "promote":"1",
  "moderate":"0",
  "sticky":"0",
  "tnid":"0",
  "translate":"0",
  "vid":"14991",
  "revision_uid":"1",
  "title":"The silent house",
  "body":"<p>Laura et son p\u00e8re Wilson s'installent dans une maison isol\u00e9e qu'ils doivent remettre en \u00e9tat avant sa prochaine mise en vente. La nuit tomb\u00e9e, Laura per\u00e7oit un bruit venant de l'ext\u00e9rieur, qui se rapproche et gagne l'\u00e9tage de la maison. Wilson d\u00e9cide de monter, tandis que Laura reste seule au rez-de-chauss\u00e9e. Mais son p\u00e8re ne revient pas... Inspir\u00e9 de faits r\u00e9els, voici le premier film d'\u00e9pouvante tourn\u00e9 en temps r\u00e9el : mont\u00e9 en un plan s\u00e9quence unique de 78 minutes.</p>",
  "teaser":"",
  "log":"",
  "revision_timestamp":"1299225035",
  "format":"0",
  "name":"admin",
  "picture":"sites/default/files/pictures/picture-1.jpg",
  "data":"a:13:{s:16:\"profile_civilite\";s:1:\"M\";s:11:\"profile_nom\";s:7:\"Admino1\";s:14:\"profile_prenom\";s:6:\"admin1\";s:25:\"profile_date_de_naissance\";s:10:\"11/05/1987\";s:16:\"profile_addresse\";s:0:\"\";s:17:\"profile_telephone\";s:0:\"\";s:14:\"picture_delete\";i:0;s:14:\"picture_upload\";s:0:\"\";s:13:\"form_build_id\";s:37:\"form-cd4be2b56b9364610dd8a1f195b2e446\";s:11:\"remember_me\";b:1;s:17:\"profile_addresse1\";s:0:\"\";s:17:\"mimemail_textonly\";i:0;s:15:\"googleanalytics\";a:1:{s:6:\"custom\";i:0;}}",
  "path":"film/silent-house",
  "field_affiche":[{
    "value":"0"
  }],
  "field_affiche_film":[{
    "fid":"940",
    "list":"1",
    "data":{
      "alt":"The silent house",
      "title":"The silent house"
    },
    "uid":"1",
    "filename":"THE%20SILENT%20HOUSE.JPG",
    "filepath":"sites/default/files/infoway/THE_20SILENT_20HOUSE.JPG",
    "filemime":"image/jpeg",
    "filesize":"179183",
    "status":"1",
    "timestamp":"1300260048"
  }],
  "field_bande_annonce":[{
    "url":"http://mk2.cotecine.fr/fa/7801%20vf%20fa1.flv",
    "title":"The silent house",
    "attributes":[]
  }],
  "field_couleurs":[{
    "value":null
  }],
  "field_date_de_sortir_film":[{
    "value":"2011-03-16T00:00:00",
    "timezone":"Europe/Paris",
    "timezone_db":"Europe/Paris",
    "date_type":"date"
  }],
  "field_duree_film":[{
    "value":"1h26min"
  }],
  "field_film_bande_annonce":[{
    "value":null
  }],
  "field_film_publication_pre":[{
    "nid":null
  }],
  "field_film_publication_sec":[{
    "nid":null
  }],
  "field_film_replique":[{
    "value":null
  }],
  "field_pays_film":[{
    "value":null
  }],
  "field_photo_realisateur_film":[null],
  "field_rating_films":[{
    "rating":null,
    "target":"0"
  }],
  "field_realisateur_film":[{
    "value":"Gustavo Hern\u00e1ndez"
  }],
  "field_visa_film":[{
    "value":"0000127831"
  }],
  "field_casting_film":[{
    "value":"Florencia Colucci"
  },{
    "value":" Gustavo Alonso"
  },{
    "value":" Abel Tripaldi"
  },{
    "value":" Mar\u00eda Paz Salazar"
  },{
    "value":" Peter Gallagher"
  },{
    "value":" Juliette Lewis"
  },{
    "value":" Owen Campbell"
  },{
    "value":" Conor Donovan"
  },{
    "value":" Laurie Brown"
  }],
  "field_galerie_photo_infoway":[{
    "url":"http://mk2.cotecine.fr/ph/THE%20SILENT%20HOUSE%20PHOTO1.JPG",
    "title":null,
    "attributes":[]
  },{
    "url":"http://mk2.cotecine.fr/ph/THE%20SILENT%20HOUSE%20PHOTO2.JPG",
    "title":null,
    "attributes":[]
  },{
    "url":"http://mk2.cotecine.fr/ph/THE%20SILENT%20HOUSE%20PHOTO3.JPG",
    "title":null,
    "attributes":[]
  }],
  "field_gallery_photo_film":[null],
  "field_raison_film":[{
    "value":null
  },{
    "value":null
  },{
    "value":null
  }],
  "field_liens_film":[{
    "url":null,
    "title":null,
    "attributes":false
  }],
  "field_salle_evenement":[{
    "nid":null
  }],
  "field_du_meme_realisateur_film":[{
    "nid":null
  }],
  "field_casting_photo_film":[null],
  "trois_c":[false,false],
  "comment_type":"comment",
  "node_comment":"2",
  "last_comment_timestamp":"1325400477",
  "last_comment_name":"",
  "comment_count":"1",
  "taxonomy":{
    "39":{
      "tid":"39",
      "vid":"15",
      "name":"Interdit -12 ans ",
      "description":"",
      "weight":"0"
    }
  },
"files":[],
"signature":"",
"spaminess":1,
"page_title":false,
"nodewords":{
  "metatags":[]
},
"uri":"http://mk2.local/api/node/14992"
}